警員逼示威者上高速公路，間接攞命

係沙田巴士站旁，警員打扮人士追捕示威者，逼示威者上高速公路，走唔甩果幾個亦被亂棍襲擊

d司機一收唔切制就死人

推

收得切制都好
後來既車唔為意就多車連環相撞

一句說話 不自由 毋寧死

捨命衝出馬路隨時畀車撞死

可以逼到市民噉諗嘅警察唔係人

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

呢個一定要話俾全世界知黑警目的係殺人

有片！

厲害了我的警

最尾有個明明都走左，做乜返轉頭嘈

請集中推哩個post，麻煩哂！

幾點嘅事 真係唔知

快d通知議員搞大佢

似救人

個女仔上唔到去比狗圍 返去救人

係

屌

救人囉

屌你老母

哇 哇 大貨車見唔到嘅真係大獲

屌最後返去救女仔果個比人拉埋 痴撚線

救人失平衡跌左落去囉

push

警察想逼死人

個女仔尖叫

好明顯救人啦去
好撚勇敢,走左都返轉頭
唔知最後有無事

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

收皮啦yijin仔

利申發夢

屌你老母有撚病呀？驅趕驅撚到出馬路？大佬你想人走定想人死呀？

維持治安？ 迫人去死咋？

推呀

辛苦了 小心

.

警狗無恥

真相還原

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

發夢食咗大辣 多謝你 無你地帶住一定過唔到欄 死緊

推到其他地方都知，等記者報導

Push

時間點係幾時？

要車Cam

2130前後

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

大約2115-2130既

請廣傳

peoplesh

咁樣走法最尾幾個一定走唔甩
一落單就一定俾人拉

當時係現場發夢
大家都走緊 我地有一班人就經隧道上翻地面
眼見前面安全 但突然之間見到大約廿個綠衫行緊
嗰陣心諗：嗱 走緊嫁啦 唔好過嚟
點知 唔洗一秒 有兩三個綠衫用警棍指住前面班人 然後衝埋去
我地後面向前唔得退後又唔得
如果再行前就死硬
唯有衝出高速公路
個位好偏 完全冇記者 望住前面俾人打緊 好撚驚
高速公路又有好多巴士同埋大貨車
仲要俾個私家車司機屌尻我地
以為自己就死

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

back up

要比議員同記者知，查明真相

推啊

痴那線

返轉頭送頭救人

嗰幾下槍聲定我聽錯？？

我無野講

最後救人果個俾人捉左？

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

dklm

再推

屌你老母 成日叫人走上行人路
走上去比你打 比你捉? 逼撚到人無路可走 屌你老母

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔使理啲屌人司機
聽講有幾個司機都助晒攻俾人過馬路
我發夢見到部貨車衝緊埋嚟都有啲驚
即刻醒晒

推爆

佢哋擺明想死人又唔使負責

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

推，要打上電台

煲大佢

cls 想逼到人去邊呀

我無野講！

哇屌

救人，利申 發夢係其中一個

死癲狗

[member]發夢有橫過公路
本身我係諗住落新城市 但嗰陣好運條橋都係狗於是被逼出返去行人路走 大概有50人 走到一半 見到400米前有30-50個防暴 佢地一見到我地 乜都冇講 其中有一個防暴衝過嚟 跟住接住其他防暴衝埋嚟 我地第一個反應係走 但唔知走去邊 向前走又冇可能（冇可能係我地撤退嘅地方走 向前又一定被狗打到仆街 於是走冇可走 我同我fd就話不如過馬路啦 過完馬路落返ikea個位 大家就各散東西了 成件事就係咁

pish

警員打扮人士

On 9老母仲睇完cctvb 話示威者突登上高速公路阻司機，一陣炒車乜乜

我冇野講

up

都散咗 跑埋出馬路
班仆街仲要追住打

推！

癡線

段片有個手足走左都返轉頭救人但睇段片冇下半段，好似走唔到

發夢當時俾班癲狗逼上高速 後面仲有一班手足係隧道附近 我地就就好彩啲 距離班狗都有50米 但班狗一見到我地 都喪撚左咁衝鳩埋黎 明明大家都揾緊路走 佢地仲要趕盡殺絕咁 成班好似大逃亡咁 我地一路走仲同車上嘅司機做唔好意思嘅手勢 有一架巴士司機叔叔好好 佢笑笑口咁做手勢叫我地過

屌佢老母 擺明係想殺人
仲話克制 黑佢老尾

推 點解咁少人講

推上報

推出國際

驅散定圍堵 一目了然

如果我揸車經過會停低比大家上車

係自稱警員但並無委任證人士

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

不要說狗，黑警
試著說疑似冒警人士

推

backup

大難不死 必有後福
以後散真係要開定camera

咁大單無人講，個個講隻手指
謀殺啊而家

香港人自己諗下除左血債血償外仲有咩可以阻止蒙面恐怖分子？
就算有片推上外媒班謀殺犯都唔會少條毛